今日係5月21日 721發生咗十個月但係今日連登仲批鬥緊邊個係黃

中共網軍真係好勁
唔講了 今日要去元朗yoho和你sing
你哋繼續批鬥啦

一陣見

好文共賞

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意到達頂峰，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但同時開始批鬥文化，藝人，kol成為批鬥對象。黃絲既朋友亦開始討論邊個做得多。多間餐廳同公司被揭發偽黃。
黃絲人數：190萬，開始持續下降

2020年3月：
批鬥持續，多間黃店被批鬥唔夠黃。唔少藍店想跪，轉型做黃店，但被批偽黃被割。黃色經濟圈無得擴大。 藝人繼續被批鬥，黃絲準則線不斷推高
黃絲人數：175萬

2020年4月：
外國佛系應付武漢肺炎，不顧市民性命，海外留學生回港。香港黃絲不滿，認為留學生回港係自私。甚至認為外國留學與大陸人無異。大量留學生被黃絲割席。

黃絲人數：150萬

2020年5月：
黃色經濟圈搖搖欲墜，因為黃店越來越少。剩下既黃店繼續被批鬥。
唔免費派口罩，唔捐曬所有盈利出去，即被歸納為偽黃。有錢賺，就係人血饅頭，當藍店處理。
批鬥風氣日益增長
黃絲人數：130萬

2020年6月：
黃色經濟圈黃店只剩下龍門，準則基於餐廳零盈利，免費派物資，50k高薪聘請手足，野食平得黎好食。老闆倒貼成副身家比星火，岳義士式幫手打狗，被控暴動

由於已經再無餐廳批鬥，本身已經黃既藝人成為批鬥對象。杜汶澤被質問有無擋子彈；何韻詩被質問有無掟火魔。
黃絲人數：100萬

2020年7月：
黃絲開始批鬥職業。任何公務員，就算係黃絲，一律當藍絲處理。做公務員比殺害香港人既黑警更加過分

同時黃絲開始成為自己既批鬥對象。有藍絲父母者，一律不能接受。除非脫離關係，否則一律當藍絲歸納。大量原黃絲被割。
黃絲人數：50萬

2020年8月：
武漢肺炎正式消退，但批鬥文化有增無減。 黃絲繼續精益求精。任何人有藍絲親戚、朋友， 或5年內同過藍絲講嘢，一律唔算黃。
黃絲人數：10萬

2020年9月：
任何有份正式工作既人，都唔算黃，一律當港豬藍絲批鬥。真黃絲係要辭職，無錢開飯，瞓街都要full time抗爭。
今晚食咩？米芝蓮TG套餐
黃絲人數：5萬

2020年10月：
街頭抗爭與批鬥同時持續。此時此刻，你無幫手擋子彈，掟火魔，一律當左膠。同和理非一樣全部唔算黃。

議員無幫手擋子彈掟火魔，全部當保皇黨。毛姨姨被黃絲要求提供掟火魔既證明，否則就偽黃。
黃絲人數： >1萬

2020年11月：
剩下既黃絲認為，就算父母係黃絲，都必需於香港出生，否則你唔算黃。任何自稱真黃絲既人，必需展示父母既香港出世紙。
黃絲人數：1000

2020年12月：
黃絲基本上無曬民意。反正民意係垃圾，最緊要夠黃。繼續批鬥
黃絲人數：500

2021年1月：
血統論於黃絲流行。任何黃絲必需查三代。父母自然唔洗講，啊爺啊公嗰代開始兩家人必需香港土生土長兼反共，底褲黃到金，先算係繼承黃絲基因。

剩下既黃絲乃精英中既精英，黃絲中既黃絲
黃絲人數：50

連登仔：今晚金鐘要人

2021年 黃絲人數：50人

推

唔講了，志祥賣西瓜收錢手到手都軟

唔鬥黃係幾好既
但個語氣就笑9人鬥黃
唔係犬儒就係鬥埋一份
拉

唔講了 推

團結呀 dllm

企硬

700萬黃絲版：

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意創新高，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但會員「月野兔兔」開始批鬥文化，影藍店食客大頭，連黨報環球時報都撰文批評。

幸好連登仔心水清，及時撥亂反正。原來我地追求民主、自由，就係食藍店嘅自由。

食藍店=展現民主自由=黃
黃絲人數：250萬，開始持續上升

2020年2月：
男人eeetv成員李萬璣慘被批鬥，被指控為藍絲，黃衛兵翻舊帳，指出李萬璣曾撐警。其後李萬璣及時澄清，表示自己屬於「黃……掛？」。

爭論一翻後，黃絲接納其解釋，並將李萬璣等「黃……掛？」人士，列為自己人、同路人，以免有人心灰意冷。

「 黃……掛？」=黃
黃絲人數：280萬

2020年4月：
Mr Wally欠機票錢，於facebook專頁發起眾籌，引黎大批連衛兵批鬥。有連衛兵表示Wally撐警。經查證後，Mr Wally曾經講過「香港人加油」，facebook更post過🖐🏻☝🏻，暗示五大訴求，缺一不可，因此明顯係手足。

撐警，但講「香港人加油」=黃
黃絲人數：400萬

2020年5月：
政府推出抗疫基金，大量黃色小店爭相到銀行開戶口，領取補貼。

雖然匯豐銀行會見港澳辦後，凍結星火帳戶。但由於有高層老公係前線手足，高層個老公黃=公司黃，所以黃店開戶，首選匯豐。

高層老公黃=黃，匯豐客戶就當然係黃
黃絲人數：450萬

2020年6月：
全球疫情消退，黃絲準備買機票去旅行。
有黃絲提醒我地，國泰、港龍係香港人嘅公司，老共想搞佢好耐。所以即使之前炒晒手足，鼓勵篤灰清算，大家都決定繼續幫襯國泰，支持黃色航空公司。

總部喺香港=香港人公司=黃，搭國泰嘅都係手足
黃絲人數：480萬

2020年7月：
取得共識，決定進一步擴大黃色經濟圈準則。
中立=黃
唔表態=黃
仲諗緊=黃
藍店扮黃=黃
黃店但唔捐錢唔貼文宣唔聘請手足=黃

同時，黃納粹被逐出連登。

黃絲人數：580萬

2020年8月：
重返街頭抗爭，民陣舉辦大遊行打響頭炮。
遊行隊伍由3點行到10點，警方數字25萬人，民陣表示，遊行人士接近600萬人，當中包括200萬人現場參與，另加400萬黃絲以各種方式參與，包括：在家觀看直播、光顧黃店、精神上支持等等。

去/唔去遊行=黃
黃絲人數：600萬

2020年9月：
立法會選舉展開，由於黃色光譜甚為廣闊，除少部分黃納粹外，所有候選人勻屬黃絲。選舉結果一如所料，黃絲議員大勝。

保皇黨有個皇字=黃
黃絲人數：650萬

2020年10月：
黃納粹退出連登後，黃絲數目與日俱增。由於門檻降低，大部分香港人自動成為黃絲。

我覺得你係黃=黃
黃絲人數： 670萬

2020年12月：
UST南亞仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「撐警不能算藍……黃的標準比天高！……支持政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃納粹」，什麼「連衛兵」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。
黃絲人數：680萬

2021年1月：
香港黃絲人數尚欠20萬，大家一致決定將標準降至無下限，最緊要包容、接納，唔再犯黃納粹嘅錯誤。最終令所有人成為黃絲，壯大黃圈。

篤尿黃=黃
底褲黃=黃
高層藍前線黃=黃
老豆藍個仔黃=黃

黃絲人數：700萬

連登仔：700萬黃絲，即係光復左香港

700萬黃絲版：

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意創新高，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但會員「月野兔兔」開始批鬥文化，影藍店食客大頭，連黨報環球時報都撰文批評。

幸好連登仔心水清，及時撥亂反正。原來我地追求民主、自由，就係食藍店嘅自由。

食藍店=展現民主自由=黃
黃絲人數：250萬，開始持續上升

2020年2月：
男人eeetv成員李萬璣慘被批鬥，被指控為藍絲，黃衛兵翻舊帳，指出李萬璣曾撐警。其後李萬璣及時澄清，表示自己屬於「黃……掛？」。

爭論一翻後，黃絲接納其解釋，並將李萬璣等「黃……掛？」人士，列為自己人、同路人，以免有人心灰意冷。

「 黃……掛？」=黃
黃絲人數：280萬

2020年4月：
Mr Wally欠機票錢，於facebook專頁發起眾籌，引黎大批連衛兵批鬥。有連衛兵表示Wally撐警。經查證後，Mr Wally曾經講過「香港人加油」，facebook更post過🖐🏻☝🏻，暗示五大訴求，缺一不可，因此明顯係手足。

撐警，但講「香港人加油」=黃
黃絲人數：400萬

2020年5月：
政府推出抗疫基金，大量黃色小店爭相到銀行開戶口，領取補貼。

雖然匯豐銀行會見港澳辦後，凍結星火帳戶。但由於有高層老公係前線手足，高層個老公黃=公司黃，所以黃店開戶，首選匯豐。

高層老公黃=黃，匯豐客戶就當然係黃
黃絲人數：450萬

2020年6月：
全球疫情消退，黃絲準備買機票去旅行。
有黃絲提醒我地，國泰、港龍係香港人嘅公司，老共想搞佢好耐。所以即使之前炒晒手足，鼓勵篤灰清算，大家都決定繼續幫襯國泰，支持黃色航空公司。

總部喺香港=香港人公司=黃，搭國泰嘅都係手足
黃絲人數：480萬

2020年7月：
取得共識，決定進一步擴大黃色經濟圈準則。
中立=黃
唔表態=黃
仲諗緊=黃
藍店扮黃=黃
黃店但唔捐錢唔貼文宣唔聘請手足=黃

同時，黃納粹被逐出連登。

黃絲人數：580萬

2020年8月：
重返街頭抗爭，民陣舉辦大遊行打響頭炮。
遊行隊伍由3點行到10點，警方數字25萬人，民陣表示，遊行人士接近600萬人，當中包括200萬人現場參與，另加400萬黃絲以各種方式參與，包括：在家觀看直播、光顧黃店、精神上支持等等。

去/唔去遊行=黃
黃絲人數：600萬

2020年9月：
立法會選舉展開，由於黃色光譜甚為廣闊，除少部分黃納粹外，所有候選人勻屬黃絲。選舉結果一如所料，黃絲議員大勝。

保皇黨有個皇字=黃
黃絲人數：650萬

2020年10月：
黃納粹退出連登後，黃絲數目與日俱增。由於門檻降低，大部分香港人自動成為黃絲。

我覺得你係黃=黃
黃絲人數： 670萬

2020年12月：
UST南亞仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「撐警不能算藍……黃的標準比天高！……支持政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃納粹」，什麼「連衛兵」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。
黃絲人數：680萬

2021年1月：
香港黃絲人數尚欠20萬，大家一致決定將標準降至無下限，最緊要包容、接納，唔再犯黃納粹嘅錯誤。最終令所有人成為黃絲，壯大黃圈。

篤尿黃=黃
底褲黃=黃
高層藍前線黃=黃
老豆藍個仔黃=黃

黃絲人數：700萬

連登仔：700萬黃絲，即係光復左香港

2021年 黃絲人數：700萬

2021年 黃絲人數：700萬

早兩三個月已經開始批鬥緊公務員啦

分化撚當度無計

700萬黃絲當贏

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意創新高，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但會員「月野兔兔」開始批鬥文化，影藍店食客大頭，連黨報環球時報都撰文批評。

幸好連登仔心水清，及時撥亂反正。原來我地追求民主、自由，就係食藍店嘅自由。

食藍店=展現民主自由=黃
黃絲人數：250萬，開始持續上升

2020年2月：
男人eeetv成員李萬璣慘被批鬥，被指控為藍絲，黃衛兵翻舊帳，指出李萬璣曾撐警。其後李萬璣及時澄清，表示自己屬於「黃……掛？」。

爭論一翻後，黃絲接納其解釋，並將李萬璣等「黃……掛？」人士，列為自己人、同路人，以免有人心灰意冷。

「 黃……掛？」=黃
黃絲人數：280萬

2020年4月：
Mr Wally欠機票錢，於facebook專頁發起眾籌，引黎大批連衛兵批鬥。有連衛兵表示Wally撐警。經查證後，Mr Wally曾經講過「香港人加油」，facebook更post過🖐🏻☝🏻，暗示五大訴求，缺一不可，因此明顯係手足。

撐警，但講「香港人加油」=黃
黃絲人數：400萬

2020年5月：
政府推出抗疫基金，大量黃色小店爭相到銀行開戶口，領取補貼。

雖然匯豐銀行會見港澳辦後，凍結星火帳戶。但由於有高層老公係前線手足，高層個老公黃=公司黃，所以黃店開戶，首選匯豐。

高層老公黃=黃，匯豐客戶就當然係黃
黃絲人數：450萬

2020年6月：
全球疫情消退，黃絲準備買機票去旅行。
有黃絲提醒我地，國泰、港龍係香港人嘅公司，老共想搞佢好耐。所以即使之前炒晒手足，鼓勵篤灰清算，大家都決定繼續幫襯國泰，支持黃色航空公司。

總部喺香港=香港人公司=黃，搭國泰嘅都係手足
黃絲人數：480萬

2020年7月：
取得共識，決定進一步擴大黃色經濟圈準則。
中立=黃
唔表態=黃
仲諗緊=黃
藍店扮黃=黃
黃店但唔捐錢唔貼文宣唔聘請手足=黃

同時，黃納粹被逐出連登。

黃絲人數：580萬

2020年8月：
重返街頭抗爭，民陣舉辦大遊行打響頭炮。
遊行隊伍由3點行到10點，警方數字25萬人，民陣表示，遊行人士接近600萬人，當中包括200萬人現場參與，另加400萬黃絲以各種方式參與，包括：在家觀看直播、光顧黃店、精神上支持等等。

去/唔去遊行=黃
黃絲人數：600萬

2020年9月：
立法會選舉展開，由於黃色光譜甚為廣闊，除少部分黃納粹外，所有候選人勻屬黃絲。選舉結果一如所料，黃絲議員大勝。

保皇黨有個皇字=黃
黃絲人數：650萬

2020年10月：
黃納粹退出連登後，黃絲數目與日俱增。由於門檻降低，大部分香港人自動成為黃絲。

我覺得你係黃=黃
黃絲人數： 670萬

2020年12月：
UST南亞仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「撐警不能算藍……黃的標準比天高！……支持政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃納粹」，什麼「連衛兵」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。
黃絲人數：680萬

2021年1月：
香港黃絲人數尚欠20萬，大家一致決定將標準降至無下限，最緊要包容、接納，唔再犯黃納粹嘅錯誤。最終令所有人成為黃絲，壯大黃圈。

篤尿黃=黃
底褲黃=黃
高層藍前線黃=黃
老豆藍個仔黃=黃

黃絲人數：700萬

連登仔：700萬黃絲，即係光復左香港

2021年 黃絲人數：700萬